{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho748732832/wokeohil-deogeullaseu-hauseu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698917970897&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007813&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=289000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321893148&selectedRatePlan=389747409&expediaPropertyId=23366651&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "워커힐 더글라스 하우스"
    },
    "text": "ウォーカーヒル·ダグラスハウス\\n\n大韓民国ソウル特別市広津区ウォーカーヒルロ177\\n\nカジノのような便宜施設が用意されているウォーカーヒルダグラスハウスはロッテワールド及びロッテワールドタワーに近いです。 スパではマッサージなどが楽しめ、The Buffetでは様々な料理が楽しめます。 このラグジュアリーホテルはプール、バー/ラウンジ、フィットネスセンターなどを備えています。 ホテルは50室の客室で構成されており、3階になっています。 チェックインは15:00から始まり、午前0時前まで可能で、最低チェックイン年齢は19歳です。 チェックアウト時間は11:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 顧客の車は許可されておらず、近くの駐車タワーに駐車できます。 サウナ、プール、フィットネス施設は、毎月第3火曜日には運営していません。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。 ペットは同伴できませんし、障害者案内動物は可能です。 インターネットは共用エリアと客室内で無料で提供されます。 駐車は施設内でセルフ駐車が可能で、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスはどこにありますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスはソウル特別市広津区にあります。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスにはカジノのような便宜施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスの近くにはどの観光スポットがありますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスの近くにはロッテワールド及びロッテワールドタワーがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスではスパ、The Buffet、プール、バー/ラウンジ、フィットネスセンターなどの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスのチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスでは車の駐車はできますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスでは顧客の車の駐車は許可されておらず、近くの駐車タワーに駐車できます。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスの施設の利用に際して注意するべき点はありますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスではサウナ、プール、フィットネス施設は、毎月第3火曜日には運営していません。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスのチェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと政府発行の身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスではペットを同伴できますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスではペットの同伴はできませんが、障害者案内動物は可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスでインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスでは共用エリアと客室内で無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスでは施設内でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスは禁煙ですか？",
            "answer": "ウォーカーヒル·ダグラスハウスは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 742
    }
}